用不夠一個月就壞的滑鼠

品牌型號是targus w574
病癓left click一係無反應一係變double click
枉我花了200蚊買垃圾正Auntie

買羅記啦

有無保養？

如無保養可自行更換micro掣續命。

Logitech g500用左四年
502用左一個月賣左
用緊zowie ec1-a 同logitech g403